「完場破警犬沿線圍捕方法」

岩先係天水圍西鐵班狗被市民鬧走哂
大家可以彷效下
當下次再有發生相同事件
建議大家住沿線附近可以幫手落樓鬧班狗
一黎街坊look落去鬧狗冇成本
二黎可以打擊警犬前線士氣 令佢地無地自容
三 最多都係抄你身份證
試問由運動開始 有幾多個人抄完身分證係有事既呢？

屌狗好撚爽

鬧撚到佢地冇聲出
紅住面走人

如果全民被抄身分證

慢慢玩大數據啦班警犬

街坊眾自發保護示威者走！

急